Puntos de Interes
1. Corferias
2. Edificio Julio Mario Santo Domingo uniandes
3. Local en Centro Comercial Cedritos
4. Parque Simón Bolívar
5. City u
6. Plaza de Bolívar
7. San ignacio
8. Aeropuerto Internacional El Dorado
9. Gran Estación
